成龍又話支那有天災就唔會搞政治既?

屌, 原來係雜不群核心時代已經唔適用